[有圖] Vivi Tam同Lilian Kan 波衫短褲露臍裝

正啊!!!

仲要咁 sick ball 真係好難得

Vivi tam

有無人覺得佢兩個好似樣...

早幾年唔識分
宜家睇得出後生啲果個就係vivi tam

vivi tam正好多

其實有無人法國lilian 句野有D問題...

邊個打邊個?

why not both?

兩個都咁gf-able